尋晚我留響屋企食出前一丁

同埋睇倚天屠龍記，趙敏好好J

大家係咪都係咁呢？

人地問起一定唔會係出左去

不如討論下劇情

無理由睇劇唔知劇情架

無論你搭咩車 點搭車 都要摸清楚緊急設備
免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

呢啲安全資訊要傳開去

返唔切屋企睇唔切倚天屠龍記就慘

返唔到屋企睇倚天屠龍記一定好嬲啦
各位打工仔唔使出力,出口就得
呼籲各大市民即日開始行街見到做野手腳咁慢嘅警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

出前一丁？
食咩味？

麻油味

催眼淚水辣味

成晚淨係食出前一丁？無送？

出前一丁邊會有送架？
你估食杯麵咩

自己加碌腸都得掛

🤔🤔🤔🤔
麻油味齋啪先正